何君堯父母墳被毀 警員佐級協會斥行為如「蟑螂」 指元朗襲擊屬「集體打鬥」

警察隊員佐級協會主席林志偉今日（25日）發聲明，回應 721 包圍中聯辦、以及元朗無差別襲擊等事件。協會強烈譴責721 人侮辱國徽的行為，又將事件提升為「侮辱中華民族的尊嚴」；但未有譴責元朗的「嚴重的集體打鬥事件」，僅強調香港警察絶不容忍任何暴力傷害到無辜市民。

協會先在聲明指出，指中聯辦是一國兩制的重要體現，以「暴徒」、「狂徒」形容當日向國徽投擲雞蛋及撥漆的示威者，「是所有中國人都不齒的行為，這等無家無國的暴徒，相信普天之下無不唾之棄之。」

對於元朗 721 無差別襲擊，林志偉僅形容為「嚴重的集體打鬥事件」，未有指拿着長棍鐵通的白衣施襲者為暴徒。

警方指出 721 當晚，三小時收到 2.4 萬個 999 求助，以致未能盡速處理元朗襲擊的報案。協會質疑，有人意圖癱瘓整個報案系統，「三個小時內收到 24,000 個求助電話。明顯地，這是電腦黑客攻擊伺服器的慣用手法，意圖製做（造）警察見死不救的假現象。」

聲明指出，香港是法治社會，不管背景、政治如何，警方絕對會全面調查，「將任何使用暴力人士繩之以法。」

對於何君堯議員辦事處被毀、父母墳頭被砸等，協會批評，這些「先人都不能幸免」的做法，已經不能以人相稱，「如此低等之物只能以昆蟲中最怕曝光的種類來稱呼 — 蟑螂，請收手罷。」

鬥？單方面咋喎

再重申一次
無一個係無辜既

毛澤東拆孔子/岳飛廟

福利組想轉型做時事評論？可惜毅進程度，九唔搭八

毅進級協會 智力當然只係毅進程度

警官黑勾結
fact checked

鬥你老母咩林志偉

行為如張狼? 大陸人黎?

呢條撚樣搏表現想做政協

bullshit

警犬真係唔撚識中文
乜撚野集體打鬥

毅進級協會

正 警黑越來越越明目張膽

完全係此地無銀，你話冇警黑合作都冇人信

收皮啦毅進福利會

官黑勾結

唔好理哩個垃圾偽進福利會啦
由9得佢up

收皮啦死黑警

唔需要再講多次你地有幾咁仆街

屌佢老母呢個時勢仲咁講
究竟要去到幾無法無天先做得到

條友真係唔識ga wor

既然係集體打鬥, 就快D拉埋當時有還手嘅西鐵乘客啦

我想睇下黑警可以將民憤推到咩新高

單方面既攻擊點打鬥法

毅進仔智力果然有問題，唔怪得做黎做去都係散仔。

單方面被打叫打鬥

好撚黑暗

「三個小時內收到 24,000 個求助電話。明顯地，這是電腦黑客攻擊伺服器的慣用手法....

條友都痴撚線
識唔識上網架

你見到咁嘅情形都打爆999啦

不斷挑釁的垃圾

黑警挑和哥機？

食撚屎啦，衝出黎柒

呢個會根本比中共直接控制

終於出聲la 員佐級

明明係傷人襲擊
點撚樣打鬥？

佢以為自己係咩呀，散仔咋

一世散仔, 講咁多想做坐館啊?

Sorry, 機會係0啊

出黎鳩up 完未呀？
成日覺得自己講完出黎會有信，來來去去咪又係得你自己班友係自high

何君堯父母墳被毀關警員佐級協會鳩事

又話黑警要政治中立
係咪已經可以唔跟黑警薪級表？

斥你老母臭閪
成班賤種猶差
你班垃圾 有無好好保護何妖父母

肯定係恐怖襲擊，暴勳罪，千祈唔好俾佢哋spin

魏晉散仔福利組想論證？
嘔返20%人工先出來講野！

垃圾 咁撚串
咪拉鳩林卓廷
告鳩佢打鬥囉
笨柒

南京出現集體打鬥

原全用中共的鹿為馬

家陣人手打電話，有人出聲都係bot

咁撚on9都講得出, 我真心開始懷疑呀林生係曲線

呢d冚家剷第時要清算

咁撚低級
幾時輪到你出聲

我都有相同的疑問

集體比打呀屌你老母

初級犬隻福利會主英林志偉收皮啦！

仲喺度指鹿為馬話咩集體打鬥！ 真係受害者變被告！

好好地攪下旅行，打下康樂棋咪算囉。你估你真係香港外交部？FF上腦，香港好快撥亂反正，成立獨立調查。比你開心多陣

佢真係鳩嗡唔使本架喎

依班垃圾幾時死？

屌你老母報警叫襲擊你個系統

集體打鬥？？？
有冇病呀

噏乜春呀

呢個會以乜野capacity去批評時事？
查案你就查案 suppose係中立㗎喎
不偏不倚丫嘛 你哋成日講㗎
未查就譴責呢個嗰個
中立去咗邊？ 扮都唔扮？
恰當咩？

班狗仔真係好撚驚俾人事後清算

係啦。黑社會正仆街

嫌民憤燒得未夠滾

大肚婆、小朋友、記者參與毆鬥

官警黑聯手恐襲可恥!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我地又去警察隊員佐級協會搞個嚴重的集體打鬥

員佐級:吠吠吠

r褔利幾時做埋特首。 屌你老母

另外721 係恐怖襲擊 terrorist attack!

呢個會D人其實係咪住青山?

我無野講

呢期係軍政府
班狗仲唔個個心熊咩

屌你老母 仆街死啦

有人打人 有人被打 叫打鬥？on99

示威者=暴動
白衫恐怖襲擊=集體打鬥
毅進仔logic

咁都講得出，明顯「兩班不同政見人士集體打鬥」係上面統一左既line 同劇本黎，就算D直播片點秒佢地，佢地都依然只會咁講

警畜又想扣人工？
公民黨之前又話做野既，冇下文？

屌你老母警狗

咁都叫集體打鬥？
你地真係冷血到一個點

cls 咩世界

竟然可以咁撚樣講野
真係唔該全家落地獄

黑警 死全家

垃圾, 上一頁

仲要撐飯蓋

由佢up
一定會清算呢班仆街

先侮辱人再叫人收手
其實奶共果d係咪真係0邏輯思維

落得只剩下咀炮可以做亦係你班垃圾嘅悲哀

大肚婆參與集體打鬥？

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯同樣都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅環境底下「服務市民」

但同時佢地都慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，即係佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩手尾跟

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，not joking 個門欖極低, 一個熟例嘅犬可以有一百種理由拘捕一個佢主觀覺得「玩野」嘅無辜市民，隨意有權令一個學生哥同打工仔人間消失48小時

但如果你落單，被拘捕期間，無論對家點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到佢罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅有幾多？

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害者公義

反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，無人有歉意，個威權姿態高過柒婆十萬八千七，扑示威者嘅犬仲分分鐘隔幾年升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠！

將何君堯辦事處同墓地被破壞放埋一齊，想暗示係示威者做咁撚狗，個墓地九成條何君堯自己整爛去轉移視線，果個位置邊個識行入去

死黑警

支持警員佐級協會執政!
林鄭快D 死開比毅進仔上啦

他日何妖係第一個訓垃圾桶
佢就係第二個

笑死，唔好出來7啦，
好心收聲啦，獻醜咩

仲撐？ 再唔止蝕真係會打杷

警黑勾結，黑警冶港

而家班保皇黨同藍絲吹緊風話黑衫人挑釁白衫人先

7.21恐怖襲擊

同劉馬車一樣logic

呢條仆街幾時死

癡撚線

啲說話仲賤撚過支那共產黨
無腦連維穩都唔識

狗真係唔識講人話

建議佢地番去張開老母個閪望下
可能會搵得番個腦

仲撚衰，唔係暴動唔係恐怖襲擊
只係集體打鬥，警察都唔到場，仲要落閘，咁姐係公職人員行為失當啦！

散仔就行埋一邊啦

把口真係唔撚識收
講埋d廢話扯起人把火
成班嫌自己仲未夠乞人憎

搵條撚樣電話 試下黑客

南京無大屠殺，純粹集體打鬥。 死人實屬不幸。

再一次證明警黑合作

單打獨鬥賽績優秀

呢個阿叔以為自己邊個 成鳩日衝出嚟

個咩佐級協會收收皮，成日岀呢9嗡

擺明想屈你地有郁手
仆街到呢

曱甴比警察還有用

睇呢d 低級犬就知當時計劃係點
以為當日會造到黑白互歐場面
點知當時早走既都係和理非加路人

而家得白衫黑社會打人，計劃趕不上變化，呢d 低級犬仲唔識變通，仲按原計劃想屈人互歐，又死出黎激起民憤，所以話老散即係老散

終於知蟑螂個名點發明

仲未有人做嘢？

呢D協會 背後大佬係中聯辦警務聯絡部
唔表現得「左」D，又點升官發財

蟑螂話人係蟑螂

元朗國既事 你香港警察憑咩出聲

林志偉
你全家食屎啦

叫親志偉都係戇撚鳩鳩，林志偉我屌你老母！你把口食左屎？？

打鬥仲唔快d拉傷姐

做乜淨打白衫卒仔

主謀主腦呢

行為如蟑螂即係點？
蟑螂有啲咩行為？

打鬥仲唔快d拉埋傷者

做乜淨拉白衫卒仔

主謀主腦呢

查實點解大家咁激氣?攪清楚比人話「蟑螂」嗰啲係乜人先啦。

依班冚家剷助紂為虐就更嫁啦 唔同通同你講警黑合作有綵排過咩

乜撚嘢意圖癱瘓報案系統???
警察肯做嘢咪無咁多人報案囉dnlm

仲未死咩個協會

黑警仆街死全家

屌你老母林志偉，全家死清光啦
乜撚野試圖癱瘓系統，都戇撚鳩
擺閪到明就係你地班黑警唔撚做野啦屌你老母

協會先在聲明指出，指中聯辦是一國兩制的重要體現，以「暴徒」、「狂徒」形容當日向國徽投擲雞蛋及撥漆的示威者，「是所有中國人都不齒的行為，這等無家無國的暴徒，相信普天之下無不唾之棄之。」
SOR 利申我唔唾棄佢地，你個普天之下只係計你地圍內就得

即係話緊鄉黑係蟑螂?

你做乜話黑社會係蟑螂？
大家同事 tier 14

屌你林志偉原來盲架!

邊有各打50大板
明顯地淡化元朗恐襲
但放大整污糟國徽既人係暴徒

講果條友企出黎 成班人攞藤條同棍同佢集體打鬥打

連大肚嗰個都要拉埋

真係好撚垃圾，歪理講得多都變真理

狗口長不出象牙

又潑火

屌你老母，打999都有得兜做黑客行為？以後有乜撚野事唔好報警囉你老母

又想連市民拉埋迫和解?

鬥佢老母啦，小朋友齊打交呀?

呢個林智偉都好撚寸喎，新界猛人？

[長文]人生最重要的選擇題

福利會做總指揮

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

林志偉收嗲啦
真係On撚柒鳩
難怪黑警真係無一個係無辜

黑警夠膽就拉曬啲大肚婆、小受友、記者

單方面都叫毆鬥

等共產黨用完你裡蟲都不如

倒因為果
正正係39分鐘都無警察到現場阻止班白衫暴徒先咁多人打999

仆街黑警想火上加油

呢班人有個大大個太子警會都係咁
拆左來起樓好過
憑咩有咁多福利

譯做英文 又一警鄉黑勾結證據

不知悔改

垃圾偽進狗

集你老母

講埋啲嘢小朋友都唔信啦，正苦高層都係垃圾

小朋友，你有無背景呀? 無呀，咁不如

拉到犯未 咩都入我地數?

我正式宣佈,盧偉聰只係蝦毛, 最新黑警頭號敵人, 林志偉

爭一哥個位白熱化

On9 無極限
最慘係on9既陀槍

仲話唔係警黑勾結??

一篇聲明，三個重點:
-犬隻散仔會代表支那14億人
-暗諷IT部無能，想轉移視線
-要求收手，暗示現時警犬已無能為力，內部分裂，連究竟係人定蟑螂挖墳都查唔到，唔想查

呢個協會真係好撚廢
成日衝出嚟柒

警察隊員佐級協會唔係即係散仔會咩
點解佢地惡過警司既

有冇林智障資料？
想見老母，送pizza

啲狗可唔可以有啲邏輯
掉轉講都可以嘅？

蟑螂....查清楚是什麼人做先吧....支持成立獨立調查委員會

咁唔爭在拉埋個b啦 落定charge先

收嗲啦
2個月黎除左出口術 欺善怕惡仲做過d乜

建議大肚婆同立場姐姐自首參與毆鬥

寫撚埋「勝和字」，蟑乜撚嘢螂。

仲有，雖然朱凱迪係左膠，但何屈朱係兇手，事問朱咁撚瘦，勝和都唔收啦。

政治中立？

〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子 - 分享自 LIHKG 討論區

727元朗係恐怖襲擊，麻煩各位推上熱門，727為襲擊者正名，佢地係親政府恐怖分子，外國對恐怖主義呢啲字眼特別敏感，咁佢地先有迫切性發旅遊警示

一定

Push

推

警犬老母比人屌係警犬老母自願提供大眾

條友係真係唔識架喎
無限助攻 幫市民上電

藍屍谷好鍾意話我哋係甲甲

佢地咁樣講野，更加佐證警黑勾結

屌你老母真係傻撚左
無差別攻擊公共交通工具乘客
比你講做集體打鬥
你個良心係咪比狗’擔’撚左
市民爆哂紅竟然不如掉雞蛋落
一件死物到 仲未計你無預警下
向下偷射個36鎗呀撚樣